時間真係好快

而家上yt
睇d 10年開外既片
就諗自己咁多年黎做過d咩
其實講真
做人真係冇太多心願
望住d時間過
又做唔得d咩
係街見人生得高大
肌膚勝雪
又感慨自己唔高唔白
試過呃自己錢揾返黎係使
識賺錢識洗錢
去旅行散心
但一見到當地d中學生
放飯時間
成班一齊過馬路
自己擦身而過
又咩mood都冇
成日行程都放棄左
諗住食豬扒飯食omakase
收尾買左d野坐公園食算
時間真係好快
而家返工
成日見d阿差黑鬼
或者做左幾廿年
仲係擔擔抬抬d阿叔
日日曬到黑古肋掘
其實佢地依世人
有冇一分為自己着想過
不過依個世界
唔係你話為自己着想
自愛
就會好過